5GB plan夠唔夠用

(本來喺電訊台開，點知成台剩番sale)

用緊cmhk無限 384kbps $106
想轉個5GB後128kbps $108

想問5GB夠唔夠日常用
同埋128kbps有幾慢

值唔值俾多兩蚊加速
定忍到完約（驚又加價）

另外想問 鐵路隧道結界 係咪間間供應商都係咁

kbps
依家講緊42mbps

128bps收下whatsapp訊息仲可以

就係384都用咗3GB
驚加速後用得更加多先問下

你盲無人會怪你

夠唔夠自己都唔知

每個月用用70gb流量
所以用緊csl個450個plan
姐係6gb加數據王

無限啦

暫時用兩個月都夠

利申毒撚 上個月要用黎remote play ps4先用得晒

抵俾啦

依家d大專plan 平到咁真心不忿
雖然我讀part time 但個級數都一樣架嘛

我讀書時又唔見有
利申 返大陸先有得玩全速

Part time 唔係冇份咩？

pt都得？

唔睇片一定得

自己用開幾多GB唔知架咩咁都要問你係咪弱智

打個飛機就冇左1gb啦

一個月用開30GB

所以用緊400蚊PLAN

我係想問 384無限 同 5GB+128
差兩蚊值唔值得轉

而家限速成日load唔到就唔load
所以先順便問下5GB日常用會唔會好易爆

對唔住囉用錯標題

我
屌
你
老
母
咩
死
智
障

電訊台啊

我轉左上去
速度真係差好遠
係屋企 學校 公司會用wifi
輕量user 絕對夠

夠，就算間唔中睇youtube 480p都夠